求連登/紙言高質故介紹

如題，希望想有啲故追下，新舊都冇所謂
我之前有追開⋯
墨說
三聯幫牟中三
有心無默
百無禁忌
陳四月
望日
做金庸的男人
邦拿
凍忌廉⋯
等等等等嘅
佢地啲故多數追晒，所以想搵下新嘅目標

理想很遠:
萬事屋

歐子爭
阿寶與匙匙
有翅膀的黑貓

唉瘋人

斗轉星移 嘅故
同埋木鎷紫柃

倖存

庸材

明明就分手了

風間徹

保險故世界級

我老母話我有個未婚妻

食野唔走青

Thx各位介紹
我會逐一煲下大家介紹嘅故㗎喇

睜

我們不是說好了嗎 換個時代再愛你

換個時代真係好正

最近有新故

有咩 求link

[純愛] 有緣遇上你 卻無份愛你

冇乜人搞到風間巴好似冇乜引
希望有多d 舊人見到啦

加埋挽歌首歌 唉瘋人咁多個故最鍾意都係換個時代再愛你

請問可以分類嗎?

黑貓同賤爭

歐子爭
陳研希
阿寶與匙匙
世事常變幻

音美唱得好好聽

thx

btw 仲有春巴嘅穿越故

格仔D故都ok
如果唔爛的話

我在ig shop買了一個流星少女

[信不信由你] 青少年經歷

但係紙言無哂d表情公仔爭咁d…

黑仔達咩撈面

女神話我考第一就畀我中岀 - 軒達臣

八輩子
走青巴

32歲的自白

差d唔記得八輩子個故，係時候重溫

唉瘋人巴打三部曲第一部都好好睇

魔瞳

最撚正

真係集友情 愛情 熱血於一身
好想讀返中學

黑猫!!!
日日準時出文!!!

今年我三十三歲 回到了1998年

呢幾日睇咗 由課室有人死咗開始
真係好好睇 不斷咁換人物視角 好多伏筆 去到後面揭開謎底嘅時候 好佩服作者嘅幻想 而且文筆好好

聖姑啦, 文筆無敵, 子瑜故同腎仔故完全係用甜故包裝文學, 最新個推理偵探推理故轉左風格, 有d翻譯小說味, 但照樣好好睇, 不過佢好似潛左水好耐無出故

歐子爭、劉金發

謝謝

好撚閪sad

紙上的兵我覺得最好睇就係《這學期，我殺了全班》
呢個故事比較完整，但之後嘅《由課室有人死咗開始》好混亂@@
故事內容都唔係關個標題事
個世界觀又大又唔多元整，太多人物/組織突然出現，但又唔係特別詳細解釋，睇到我一頭霧水
不過可能係我閱讀理解差啦，所以先睇唔明個故

表情撚

紫波 d 故你睇過未

未呀，仲煲緊前面

幾前?

啱啱煲完理想很遠同歐子爭嘅，依家睇緊斗轉星移

女神故

呢個真

唔明可以睇返主角嗰個筆記呀 好得意 佢畫埋公仔 我解比你聽 又驚有人冇睇過個故 但都關個標題事呀 成個故仔係個老師死左開始嘛 我尋晚睇完呢個po去睇左理想很遠嘅萬事屋 幾得意

魔瞳 完

最好睇係佢 無之一

黃泉逆仙錄，雖然只係完左一季

個陣成個高登都癲左

我用手機上紙言睇啲圖淨係顯示四分一左右，咁我就冇好細心咁睇，原來咁有用㗎

手繪筆記只係主角開始了解個世界嘅時候畫嘅 所以係岩啲唔岩啲 慢慢睇返個故仔就明架啦

最近睇左。好好睇

我老婆教我追女仔

天黑莫回頭

墨巴出左新故
未睇嘅可以去睇下

[武俠]解語花

我睇左喇！超級好睇

有冇巴打睇過呢兩個故想搵返佢地個名

第一個故男主角姓第五，佢要玩個死亡遊戲，只要合埋眼就知咩地方有危險，最尾好似話佢係神嘅助手

另外一個故係講一班人識穿越時空，只要達成某個條件佢地就可以實現願望，最尾發現個首領係壞人

好耐以前睇記唔到太詳細

可以聽埋挽歌巴打改詞首歌

當佢對腳無左知覺一刻再加上eason首完真係喊左出黎

大少的酒池辱林

好9sad 但好9好睇

暖大啲故係正 巴打我同你睇D野咁似

第一個故應該係百無禁忌嘅《為了她我將經歷十二次世界末日》
男主叫第五鵬，我啱啱好有佢本書，一見到你個留言就即刻睇翻本書，應該就係喇

我之前喺紙言一次過睇晒百無禁忌啲故仔，喺我睇晒之後，過左一個星期左右啦，紙言上面冇晒佢啲故，我又搵唔翻可以喺邊到睇到佢啲故，我最後就買佢啲書嚟睇

第二個故會唔會係有心無默嘅《千萬別試圖改變過去，不然賠上的可不單只是性命》或者叫《時間守衡者》
呢本書咁啱我都有，哈哈

不過你比嘅資料唔多，就咁睇可能係呢本，不過都有啲故仔可能係咁嘅題材我唔知道啦，不過呢本都好睇，推薦！

自修室 學界既蘭桂芳